係邦X借左錢，想用恆生分期貸款還？係咪著數d？

之前屋企有急事，斷斷續續同X民借左10萬，宜家每月還5千，人工每月搵15k，每月都係還到個最低還款，還左年幾本金仲有9萬.....
好辛苦，我出糧戶口係恆生，近日見到佢個分期貸款如果批，可以借10幾萬比我，如果借黎一次過還比邦X，銀行果邊會唔會批？點樣可以令批嘅成功率大d？

負債情況：
尚欠邦X $90k
每月還款 $4.7k(40期)
如果咁還落去，連本金要還差五多二十幾萬。

恆生貸款：

跟呢個表還係咪咁：
每月還 ：9 x 308.8 = $2779.2
分36期還total：2779.2 x 36=$100051.2

求大神解答

要申請結餘轉戶，普通loan難批

有冇邦民年息張表同恆生比較下呢。。。

債務重組

一般唔會批

check完你爭街數應該唔會批呢個rate比你

清數應該得

佢批到呢知rate俾你就咁計囉

打去是但一間銀行話做清數
批出黎個息唔會係上網見到個息
但一定平過你財仔

捱多兩三個月 等稅貸仲好啦
又低息又易批

如果用薪萬五，稅貸會借到九萬

情況同樓主一樣 琴日成功係恒生申請到一筆貸款還落去邦民

如果去出糧銀行借仲鬆手
可以好易借到12倍月薪

邦民提早還款點計數？

應該計日息
即係佢找數找到今日既account balance 就完

呢個rate參考架咋
打去恆生問左先啦, 佢睇埋你TU再批俾你rate先準架
銀行點都好過邦民, 問題係佢肯唔肯批俾你

thanks 我打去問下

尚存希望

我係啊

agree 因為恆生果面目你借財仔,會扣分..唔批 or 批好少...

借佐10萬。還佐年幾仲差緊9萬本，你個條數息口貴到

如果借大眾呢？
我問佢借14萬 實際借138600 分36期 每期4561
其實借唔借得過？
我未簽約